(劇透) 關於Hulk 個發明

即係佢time-travel 個研究，搞到antman 變黎變去個part

如果keep 到試驗者個記憶嘅話 等個技術成熟d 之後 其實算唔算研究到長生不老 仲屈過time travel

所以下集cap又變返後生

維持唔到好耐 而且要痴住部機

Hulk隻手 係咪以後都咁

有提及過咩

我都想知
理論上佢再生能力咁高

佢地做實驗個陣個年齡階段次都維持唔到好耐
而且係因為部機先可以以tony所講
將時間放係受體上面

心都痛埋 成隻黑哂

佢話過吞槍自殺都識嘔返粒子彈出黎

黑晒應該係因為還石前 想啪多幾次
睇下變唔變得返黑寡婦返黎